沈旭輝：究竟區選算唔算大勝

唔好post一半唔post一半

好文必推

teoi

分析得好

推

講得岩， 團結係冇得輸。
對家有35% 鐵票， 我地冇分裂既成本

35% 太多

蔡生阿媽係女人專業分祈

35%, 係一定有， 唔好睇少d 廢老票

我唔明點解大家presume 廢老只可以係對家鐡票
無腦廢老一樣可以係我方鐡票

班廢老快d老死啦 ！！

成立義工組織
成立老人院
建立黃色鐵票

支持抗爭就唔叫廢老啦

就住第8點 各位手足光復老人院啦

老人院票

咪係
自己友黎架咩廢老

廢老只係無腦
佢可以無腦地投對家
一樣可以無腦地投我方

I mean 我地要抄對家
成立義工組織
成立老人院
建立黃色鐵票

今次選舉結果可能反送中發生以來
對支共設劃打擊最大

我地要繼續去做
打擊對家
業主立案法團

做得藍屍既一係大中華撚, 一係就蛇齋餅粽
蛇齋餅粽有機會變淺黃, 不過要時間利誘下佢地
大中華撚就非常難, 本身已經中哂毒

總之果35%都難喺出年立會選舉前動搖到

呢幾個月最成功，係大家好團結。到最後熱狗式分化，已經冇晒市場。

呢樣，係幾年前大家做唔到

好多都係蛇齋餅粽
大家其實可以抄

呢個就一定啦
基本上我地今次有咁多議席，所有野抄返對家做法就得
同狗狗行事手法一樣，照跟就贏到
我地一路只差手段同資源

認真淺黃淺藍真係好多專業人士同有一定網絡嘅人，呢班人亦係需要尊嚴嘅一群，好多係比黑警迫到佢地暫時歸黃，同時間佢地亦有可能跳返去建制

老人院老人院老人院！
有無社工姑娘出黎分享下經驗

Yes
Exactly
大家抄啊

其實我地呢家霸左個區議會，有咁多資源，應該集中落老人院， 派下蛇齋餅粽，應該可以攻陷

[埋單計左數] 中共今次約有49萬鐵票，平均每個選區為1082票

GOGOGO
成立
黃色老人院
黃色義工團

最強軍師

到我地推啊婆落街

yes
我地成立大量黃色地區組織

Yes exactly

有冇可能係我地推老人家去投票

光復老人院

小心icac 建制冇事唔代表泛民冇事

叉電啦

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

電話快D叉電啦

好多位可以走架
基本上你除左唔好選舉個陣派禮物
平時做既野 咩㮑腳呀 派野呀 咩兩日遊呀 照抄就得
佢做得基本上就唔會太中伏

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

tuu m dou jiu tui

問題係比人灌新移民票
新移民暫時合理估計都係親北京多
一係解決新移民
一係唔比佢哋變成對家票

食早餐 聽到好多師奶因為中大理大轉黃
多謝鄧蛇

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

難講

樓主快去差電喇

呢d素人做要小心d,可以搵大黨指導下，佢地應該有經驗識玩

lm

Agger
選舉就係要集中攞 中立 游離票
我地黎緊一年要盡量影響到呢班人
多d接觸佢地

你肯搞地區工作啲老人家一定會投你
你覺得啲老人家知唔知民建聯日日反對全民退保呀？

pushhhh

我地仍然無有效方法處理種票同新移民呢兩大難題

最近朋友說服左廢老無腦投黃絲

專業揾prof Ma

你地成日鬧佢地卑鄙，自己又做呢d卑鄙野

Mk輝擺明有内幕料
堅好多啦

朋友係老人院做姑娘，好多無人探，隨便一個人行埋去，就當你係女

呢d如果區議員去arrange 連同和勇去做，我有信心一定光復香港

交通問題令自發投票吸方便
建制班人係味傻左？ 定食撚錯藥？

區選 立選
都係屋企樓下投票 有幾撚唔方便？

東鐵死 吐露港塞 大埔人都出到去返到工
但去吸到樓下投票？

建制輸唔係冇原因
豬咁撚on9

新移民都講左可以拎到

反而果d 大陸精英 落黎係中環做野果d中資 先煩

咁又點

海馬牌枕頭
對家真係做乜都得 垃圾

不過其他同意
搞政治唔可以太潔癖

Push

Yes
大家全力去做
架空政府

我覺得要食住個勢

Push.

佢哋講緊選舉不公
我地就順勢推獨立調查委員會查區選

堵路點會令投票率降
區選大部份人個票站都極近屋企 行路就到

反而排隊師就真係會令唔堅定嘅選民放棄投票

樓主電話差電未？

新移民除左極端粉紅嗰d
其實真係有得改變

好文

我地派之餘會灌輸民主理念、政府不公之處，但建制就only教佢地唔知邊個打邊個唔緊要，最緊要識投票,吸印仔

原本可以更好 比民主動力搞死

United we stand, divided we fall.
尋晚真係好感受到團結既力量

第8點，向老人院埋手最容易？大灣暉係咩意思？

Sor, 㩒錯負評

push

我覺得第二個point未必係咁，二百萬人之後，都係和理非票，應該冇今日和勇一家嘅結果

同我尋晚講嘅嘢有咩分別

補充，其實議員坐正就要立即開工，事關順利既話，出年9月就有小成果。再者淺藍/無知婦孺⋯⋯其實要求好簡單，我地有心為香港好，佢地一定睇到，又有著數。一定會企埋我地呢邊

其實上屆傘兵好多今屆都成功連任。

和理勇

無錯，見到大家大團結真係好感動！

我連自己老母果票都拉唔到，點拉新移民票

Yes

18 以下點計

唔使驚廢老
廢老=傻西

有d根本合法

一直都唔覺得有咩咁卑鄙

同意，其實老人院既老人家好慘，佢地日日不見天日咁過，你肯陪下佢，佢會當係仔女，你講咩佢信咩
Btw 我唔覺得卑鄙既，你只係將真相講番俾佢聽🤣

其實老人院工作(不分藍黃)會唔會交返比區議員主導去搞，和理義工配合支持會好d。

一來呢樣係地方工作，二來轉化對方票源為己用。

Agree

Tui

我地一定要拉攏d老人票
其實覺得可以強化年青人同老人家關係
尤其係獨居個d
呢樣政府一直都唔想見到

民主本土 大家
都要提防埋熱狗 迷雲黨
內外都要防

每日150隻只要抽到30-40%過黎都已經夠

35-41%點計算出黎的

所以要一路keep 住唔割先會有一絲曙光
香港人冇分裂既本錢

黃色義工隊
黃色老人院
其實依家銀髮族都開始老 第日都可以要去老人院
但只要我地開始建立黃色老人院 未來就可以拉攏到老人票

好中意呢個分析

G持

佢話淺藍個part唔合理 淺藍唔會投泛民
佢講緊嘅應該係個班無強烈政治意識嘅游離中立選民 呢堆人唔係次次投票的

人人做義工

團結就是力量

燒山

我比較想研究7同8
唔急升溫 急散水 要緩慢齊步升級 依樣野最理想 但好難實踐

六個月來長期係兩種想法既人混合互動
一部分人覺得時機已到 想速戰速決 警暴 死人... 總有日全民升級 三罷攬炒 迫中央做決定 前線勇武 會咁諗 都最願意冒風險
一部分人覺得三罷搞唔成 前線點升級都贏唔到警察 或者要死好多犧牲 時機未到 中共亦唔會讓步 通常相信持久戰 就係和理非 無咁願意變身上前線

六個月黎進展 都係勇者 帶起 但都犧牲慘重
要持續落去

所以難度在於 要廣泛示威者 既相信持久戰 唔急升溫 以減少犧牲為考慮 又要定期勇武下 比一定壓力 張弛有度

宜家升級都用左幾個月時間，人地國家一兩日已經火魔，但我地升到宜家都唔太抗拒叫成功左少少，但武力好難無限升級，要轉下型先玩得耐

呢句岩！我地冇得揀分裂呢個choice

真 中間先係要搶既票

老人院分兩批老人家：
一批係長期臥床無意識而家人照顧唔到的老人家，
另一批係年老但頭腦清醒的老人家。

老人院係貼錢買難受，包括屋企人同老人家，除非你住到甲級院舍，排位同中六合彩無分別。唔好諗住老人家收民賤聯小恩小惠好貪心好衰，一個老人家每個月要交七千至九千不等老人院費，屋企人要俾好多錢但其實佢地又唔係真係咁有錢。新聞都有講老人家去幫手賣紙皮個d 幫補下。當呢d 小恩小惠黎到當然唔放過。唔好諗住一分錢一分貨，好多老人院舍環境好差。試過打開櫃桶有隻手指公咁大隻既曱甴。 即刻山櫃桶當睇唔到。職員好多大媽懶到爆，呀婆呀伯爛肉都唔轉身唔換片唔沖涼。

而且老人院的生活係好苦悶。試過有婆婆A 剛剛入黎唔係好適應，婆婆B 同A講：啦，你岩岩入黎唔係好慣架啦⋯⋯你d 仔女黎睇你呢，你同佢講三句說話好啦，佢地好忙架，你講第四句佢地都唔得閒聽又覺得你長氣。我就每個星期諗定講邊三句野，佢地一黎到你就好講啦！...... 我個女岩岩黎左啦，你慢慢諗定講邊三句啦（即刻起身扑出去）..... 聽到眼濕濕，但呢個呀婆有人個個星期探已經好好。

真係唔明 種票 甘多年 你知我知大家知 點解都解決唔到 擺明係個制度問題大家要正視呢個問題

pusj

其實呢樣野 一路有泛民做緊
只係資源唔夠對家多

同埋呢啲地區工作 要長期做
先會有收買人心既效果
一個老人+佢既仔女 +鄰居

的確係比其他地方慢
但因為人地唔係一國兩制 人地可以all in 速戰速決
香港速戰速決唔到 慢慢升上去比較適合
但好難實行

我地改變唔到150隻既必然發生
我地就要令佢地變左自己人！

老人院票背後都係好悲哀的

共產黨係咪真係咁蠢會唔知香港人和勇不分
我覺得佢反而係想借呢個機會睇下我地晒冷有幾多人
救中大同poly呢兩次行動 明明係學生佔路先
結果係和理非都出晒黎幫手 已經唔係割唔割蓆
而係和理非企埋出黎支持前線手足升級
18號晚救poly彌敦道啲和理非整緊乜 傳緊咩物資
大家有睇直播都知啦
我都知既時候共產黨唔會唔知掛？

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

靠地區工作
希望咁多位手足繼續努力
無論體制同街頭抗爭 缺一不可

同意。

跟足佢地
用手足人力 加佢地嘅方式
嚟鞏固鐵票

不得不承認今日燒生段片好撚高質！一定要睇！

配合埋燒山今次個建議去拎多啲淺黃淺藍社區票。

YES
其實我唔介意做義工
serve 弱勢族群

所以就算我地唔做任何野，都要keep住高投票率，有投票率已經差好遠

同埋唔好當淺藍係敵人，我都知有啲淺藍係講道理嘅

比個機會啲人做勝利球迷啦

靠d 呀sir 周圍搵藍絲射殺 / 棄屍喇

好文，推！

老實講，冷氣8奇佢既料同曾鈺誠差幾班
唔係有連燈仔用豬閪媛幫手拆老鼠成光環
佢今日篇馬後炮文唔會寫得成

其實而家同聲同氣
有時whatsapp下區議員
真係想參與下

今次一定要把握機會拉攏老人家嘅票

只要今次贏咗就可以真正咁光復到香港

Me too
其實好多人願意參與

樓主電話low battery

做區係做呢啲架啦
唔係真係講民主自由？

學佢地請返班阿姐去做 但要黃營既阿姐 當pt咁
後生果班邊個會鐘意出入老人院

暫時新移民2代起碼6成黃

但係真新移民應該得2至3成黃

都

做義工又好
拉屋企附近啲黃嬸黃叔黃伯去洗佢地班朋友仔腦

啱 青色中產會係重點拉攏目標 家長車，金魔法來源

黎緊區議會要用資源，定期探訪老人家，教佢地用電話上網睇新聞

就算食唔到都唔可以俾保皇食

另外一d社區中心，免費報紙，撥d資源改為睇港台viu tv cable ，報紙最好蘋果加明報

慢慢build up個正確既意識形態，將藍變黃

當然，唔係點解政府係咁叫人割

民賤聯做到 我哋都做到

但其實廿年前未咁嚴峻，6:4係基本盤，今年出盡奶力先撥亂反正，6:4唔係好危咩

核爆都唔割 唔係一個口號

換言之
即係要繼續痴文宣?

既然已成事實，改變唔到對面35%，咪我地自已出多啲力，唔好唔投票。
當自己輸緊3球先，每次都出盡力去做，就可以頂得住

如果出入老人院可以令手足唔洗上前線食子彈
咁仲有咩需要考慮

有一年時間準備立法會

唔一定
打爆對面35%

點解人地有BIG DATA , 我地會無連登IT仔呢

呢班我相信就係類似太古，黃埔個班街坊

yes
根本跟返對家做法就得

其實可以好好利用班廢老

第三段佢提到既短暫淺黃
要諗方法將佢變成深黃

贊成手足去做多啲義工服侍老人家
等啲老人家潛移默化佢哋嘅價值觀

Yes
成本效益
你做一年義工出入老人院
少一個手足唔洗上前線食子彈
少一個手足受傷
抵到爛

yes

建制, 同老人院管理層 關係千絲萬縷
而家唔知會點交接法

樂觀嘢要講，但悲觀嘅、警世嘅一樣要提：
沈旭輝呢篇嘢有一個重點：建制派主要敗因，只係嚴重誤判形勢，佢哋仍然操控成個政府，選定唔選，幾時選，點樣選，根本玩哂。只要佢哋醒少少，其實係有機會贏

但今次大敗之後，佢哋應該會醒，亦即係下年立法會，我哋場仗會難打好多，唔係比今次難打，係比以往任何一次都難打，大家不能鬆懈

講得岩

其實林鄭一落台，已經好難咁高投票率，加埋1vs1,先有贏到底結果

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

值得睇 推

沈博教教徒報到

Lm

咁又唔係咁講
佢係幫我哋慳時間
唔通你下下自己去睇數據咩

光復香港

其實老人都係貪小便宜同唔明白事理。後生義工一樣可以感化佢地。

老人院就難搞，staff係問題，仔女真係要自己父母自己救

如有需要 會唔會搞多啲社區活動 做義工之類
放入抗爭日程表入面

我地又唔係無錢，其實自發派禮物。

果到講梗起碼幾十億資源

老人院好重要
銀髮族好多謝佢哋
都想出一份照顧佢哋

我覺得哩樣先係做區最根本嘅意義同目的
俾人睇到熱誠做區 幫到人 佢哋會幫翻你
撇除政治目的嘅話聽落好天真好傻 但係大部分政治意識唔強嘅新移民同淺藍會buy

屈小姐票

功能組別係咪完全無方法動搖？

其實係

不如真心建議各區組義工團，定期去老人院搵新父母，鼓勵佢地認清真相，帶蘋果讀俾佢地聽

這招高！

話就話鐵票 依家新人上陣 如果參考到對家做既野再改良 可以幫到廢老既 又唔同講法 依家最重要睇新人點做化啦

值得一推

另一篇都話支共估錯, 我就唔多信
點知呢度又講係
原來支聯辦班on9真係堅離地

第二點已經唔同意

616 後 一星期區選

泛民一定衰過而家

泛民今次大勝，其中80% 係六月至十一月累積落黎 反政府、反支共極權的怨恨。

所以我對下屆7030 比例有信心，新一代根本唔會咁易忘記呢五個月的痛。

其實我唔建議做返蛇齋餅粽
佢地熟門熟路，估計又搵返自己友供貨
成個供應鍊共生利益集團
我地做一樣既野係唔會有相同效果

我地應該做既係將我地既優勢發揮
我地有咩優勢？
人多、熱情、有動力、唔計較利益、
各行各業乜人材都有
將呢啲溶入區政可以出黎既效果
簡直無法預計

當然，呢個前設
係大部分區議員合作一齊落手做冇變成尊貴的議員，希望我地冇楝錯人

lennon wall 都可以搞到咁 完善、又持久

蛇齋餅真係唔可能

typo
* 蛇齋餅 真係唔係無可能

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

民陣泛民要搞次合法九龍/港島大遊行（唔批就各有各做）

- 分享自 LIHKG 討論區幫手推一卜

真係應該諗下開黃色老人院
發展多元黃色經濟

所有新區議員來緊 4 年要同老人院，屋村老人、新移民打關係，我地要穩拿佢地既票，除了區議會議席，仲有立法會議席
招攬義工，送月餅送生果到老人院
幫助屋村老人，義務維修等等
資金問題，眾籌可解決

因為球證係佢地個邊嘅人

我地就算降低道德標準去同佢玩同樣嘅賤招
都玩唔過佢地
因為佢地到時會選擇性執法
執法機關同司法機關都係佢地嘅人
點玩

淺黃投建制仲叫唔叫淺黃

希望我地手上個票唔係白投。
主線係由支線支援，所以未來四年好重要。只要佢地真心為社區做野，要和理非幫手既話，我一定會企出黎。

我淨知維穩成功我地實輸哂

琴晚去監票，有幾個講廣東話都未正既師奶，以為係工賊會d人，點知佢埋黎答咀，原來金黃黎，真係唔好以貌取人

今次選舉係支共用和理非手段打擊運動
再加埋陰招
全力圍剿民主勢力
估唔到變左自己滑鐵盧
今次由中聯辦到地區保皇勢力都應該會大地震

下屆會死咁一批

新移民

我地要努力同化新移民

仲唔輪撚到我地一車車咁送入去

Yes gogogo

西環唔選又選，又大賣種票廣告，明顯信心爆棚，結果最後又一次錯判形勢，死得慘烈。淨係 police state 一項都成功催多兩成票

大家可以參考下東涌逸東既郭平議員
唔知點解好多婆婆都好鍾意佢

我覺得算贏 睇大數係就係6：4
泛民投票率升左40% 建制升左3成幾
問題係一邊係真係靠血汗爭返嚟票 一邊可以種票
所以基本上我唔當建制多人投左

其實721都we connect到好多淺藍
區議會選舉後再connect 多d淺藍，港共一定收皮

今次加埋後生成6000票

Pp

6:4黃金比例
係03 04嗰個年代

要令長者感受到蛇齋餅以外ge溫暖，而家好多都係坐係老人院就與世隔絕，你睇下尋日單輪椅種票，個阿婆連選咩都唔知。
量下血壓好，行下好，做下運動好，佢地身體好，開朗左，就知邊個對佢地好。
雖然話大愛撚，但將來我地老豆老母都有機會入去住到終老，順勢搞好，獻世派就更難種票。
柯文哲取消重陽養老金都可以頂得住，可能可以參考下。(唔好同我講咩親共不親共)

月捐得唔得
每區要幾多錢?

每區要幾多錢先夠???
唔可以俾建制翻盤

對數據分析半信半疑

但重點係
1抗爭要以年計
2拉攏中間派 淺藍都要拉

單議席下梗係大勝
政治議題下攞哂中間票咁濟
但立法會選就難好多

要不停生仔

長遠要用文宣教育佢哋，我哋呢方面好缺乏
總唔能一路夠靠黑警殘害手足撥火

我寧願overestimate 佢地
我地要做多d確保砌得低對家

第七，第八點好有point! 袋落袋先⋯⋯